抗共輿論戰要開波喇

親中媒體不斷透過抹黑民主派侯選人，一直不遺餘力。

我哋係時候要還擊了。
以彼之道，還施彼身
應該馬上徵用各區連儂牆
大肆宣揚班保皇建制
係點撚樣出賣香港人
主要對象應該要集中係老人家身上，例如整多啲長輩圖。
中年嗰批人就儘量放多啲實質證據出嚟，令佢哋相信。

新一輪抗共輿論戰要展開了，你班連登仔準備好未？

推